Сумма последовательности чисел
============================

Определите сумму всех элементов последовательности, завершающейся числом 0.

---
## Формат входных данных ##

Вводится последовательность целых чисел, оканчивающаяся числом 0 (само число 0 в последовательность не входит, а служит как признак ее окончания.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
3
6
8
0
```

---
## Sample Output: ##
```
17
```
